屯門ive law

屌，班裡有班八婆日日返學只係識講人事非
返左一個月學日日得個訓字，吾係吹水去邊玩
就係收兵，個樣生到咁豬扮韓妹，化到鬼5馬6，
係屌緊你呀垃圾
祝你.....

吾你老母

讀黎可以做乜

Ive都有得讀law

師爺仔

HD黎

廢物 淨係敢上嚟開po

屯門ive都算，件事仲要咁7都仲要開post

屯i真係幾多女

毒L邊夠出聲，佢地咁多人

男女比例係幾多？
毒撚就咪入去多女嘅course到讀書
一定比d女恰到畢業

屌你老母個老母啊撚樣
諗返起你開頭r水吹個樣
十撚足成個乞衣咁

諗返起你比人拉上警車個時
內心笑左下，柒撚到喊

笑咗 我幾時俾人拉上警車啊

你訓撚醒未啊柒頭

你嗰個所謂個設計比賽
俾阿sir識穿嗰下就真係柒撚到喊啦
定係自己條女俾帽你帶 柒啲？
屌 諗返起都夠我笑好撚耐

全班都r過曬

訓咗無睇 樓豬係咪仲要retake
係講日日訓個堆全部讀完0retake喎